η αστυνομία παρακαλώ εισέρχεται

καλωσορίστε στο νούμερο ένα ομοφυλοφιλικό φόρουμ του Χονγκ Κονγκ

仆街，唔記得加密

屌
都話唔好咁揚
有咩用抖音講啦

做人留一線，日後好相見啊巴打。
何必做到咁盡呢

唔好推啦

δεν έχω τίποτα να πω

一兩個呢啲po咪算
做多咗喇

細聲啲

ας μάθουν ελληνικά

玩咁大

Δεν μίλησα

Now or never

το βρήκα σε απευθείας σύνδεση, θα έπρεπε να το αγοράσω, το έχω ψάξει για πολύ καιρό

推